﻿﻿Aplikacja lokalnie przechowująca dane zakupionych oraz sprzedanych przedmiotów.
Do działania aplikacja wymaga załączonych blibliotek, które należy umieścić w ścieżce projektu oraz javy w wersji 8.
Przy starcie aplikacji wymagane jest połączenie z internetem lub ręczne wpisanie kursu dolara.

